# Simple DNS-record request

Een tool dat kan worden gebruikt om zaken als de nameservers van een website, de CNAME's, de IP-adressen, enz. op te vragen

command "pip install -r requirements.txt" voor het installeren van de nodige dependencies
